+++
date = "2019-06-10T10:00:00+03:00"
title = "Меховое торжество"
slug = "fur-celebration"
+++

Отрывок из инструкции к нашему с Лизой стартапу «Меховое торжество».

...впустить в машину Ричи Блэкмора медведя, затем позвонить ему и сообщить об этом...